讀science，要改個英文名，叫咩好

如題，最好中性啲，男女都啱用

唔係我嘅，幫我個表弟改

佢話以前個名太7，唔想用

Poison

Dioxin

太簡單，想霸氣啲，可以係啲咩希臘文德文都得

Dllm

屌你個dllm

naturwissenschaften

Penis
Penny

Pussy

Singularity

好毒喎

要上到大台

關science事呀嘛

可唔可以science得黎唔係咁毒

Papastathopoulos

佢仲想溝女架，唔好咁啦

Neutral夠唔夠中性

Ben

Carrie

Two,four-dinitrophenylhydrazine

阿狗，不了
會識唔到女

人見人打，不了

Artorius

Blyat
「取至於俄文СУКА БЛЯДЬ (Cyka blyat)，解勇敢的領袖」
滿意未

Gfhksdgm

你唔好以為我唔識喎，Cyka blyat

Teargas
Cyanide
Dioxin

全港第一間追究學生抗爭嘅大學？

個個見到都會跑走

改個串柒豬大嘅名？

Jean-Pierre

Gihren

Char

simons

太直接，個個都知鳩改

Dick

what's his name?
xXxN00bs1ar3rxXx?

馬沙？

Issac (Newton)
Albert (Einstein)

Astronaut

或者聽落唔似人名都得

佢話想介紹自己嘅時候可以有野吹，溝到女

Alzheimer

Einstein

Colon

你而家當我表弟咩料？假假地都係三大

Faeces

Raven
Candela
Golden

Claer Water Bay Science

Hytrin

tldr

Oxygen

Oco
CO2

chlorpheniramine

Toxic

直接用科學家啲名，Newton Tesla 之類

科學家名咪幾好

elon musk

wei shyy

Golgi
Guass
Bunsen

Physics

banana

Newton

Nomoney

姓嚟...

Nicolas

Explorer

Condom

Zinc

Bitch

u?

Poisson
加多個s 可以變數學家

NASA

Sor Hi

science

Force
啲女問點解咁改嗰陣
答佢因為想may the force be with you

Chris

Neutral

Science

Dank.

zenzizenzizenzic

Neutron

toxic

Pyruvate
Succinate
Malate
Kinase
Cleavase
Glucose
Polymerase

Bomb

SKY

Potassium

Cauchy

Scheissen

tesla

Pheochromocytoma

唔偷光環

上面有人講咗，呢啲人見人打嘅名，不了

Fleming

Alexander the Great
Simon the Great

beta

Bunsen

Strange

Barbatos

Dawn

Sakura

Keaton
Calix
Quinn
Theo
Tyrone
Xander

Semen

Haki

阿狗，多年無冠不離不棄，專一呀

改埋姓，叫Newton Law

德文呀
Hitler囉

夠霸氣未

Thales

Sulphate

Uranium

點解讀Science就要改名

noobmaster69

2,3,7,8-Tetrachlorodibenzo-p-dioxin

Plank Newton Poisson Maxwell

Scrotum

Ovuvuevuevue enyetuenwuevue ugbemugbem osas

Jørgen Pedersen

Atom

Inert

Epididymus επιδιδυμίδα
希臘文 意思勇者

benzene
77

begger

Gene

ester

biohazard

Fox
may the fox be with you?

Sky

喺元素表揀一個

Neutral, 夠中性,睇完都唔知你男定女

佢中文名given name係乜先，要作個音相似少少嘅

El Psy Kongroo

Heimerdinger

Sheldon

Equus africanus asinus

之前球迷集會好多絲打著阿妓波3wo

Walter white

Benzene

Heisenberg

Say my name

Im like TT

carbon

Titanium

tomboy

點解咁多頁都未見到

uvwewewewe onyetenyevwe uvwewenum osas

Faraday

Ximon

Bob

GAY

Pneumonoultramicroscopicsilicovolcanoconiosis

上面有人suggest 左 semen

咁我比番個seminal fluid你考慮下喇

Tesla

Tony stark
Bruce
Hulk

夠霸氣未

H2O 中文 ：水

KIS2 KISS 二流錪化鉀

Dolin

Labium minus

西門町d friend

Dr. Stone

Maxwell

WongChoi

Pneumonoultramicroscopicsilicovolcanoconiosis
E=MC2
PV=NRT

Hello World

Drinkwater
DrinkHtwoO

potassium hexacyanoferrate

lucky

Angstrom (dxxk)

H2O

Heisenberg

Edison

太長，佢自己都串唔到，有恐懼

都話咗要溝女囉

太水，不了

呢個唔錯，暫時用住先

你做咩自我介紹

cousin

記得條友讀完之後個樣攰到好似食咗十年白粉

Siri

King

neo?

哂銀時都有女嘅啫，又唔係N賤

屌你老母垃圾po都上熱門

dinitrophenylhydrazine

Hymen
實好多同學打招呼 唔怕變毒撚

Siri , Alexa.

Degenerate

Peter
喺奶路臣街開補習社

ulner
radius
sapien
nitro
cryo

快手推其他post啦

Exusiai

Beggar

樓主讀咩科先？

Anus

唔係我，係我表弟

你係第三個講呢個人叫人打嘅垃圾名

證明真係正，你從善如流啦，民意囄咖

男人老狗點叫carrie

做工具人？

Kwashiorkor

LeeLoMo

Neutron
Neutrino

Scene

Aureus
Sirius
Hercules
Neptune
Euclid
Apollo

Bitcoin
Alphabet
Alpha

太柒太明顯

Scientist

Detergent
Selfasdeem

岩晒你

Terminator

Cyanide

Canis

SKR

Estrogen
Femiphilic

trivago

Poisson 法文係解魚
霸氣十足

Expedia

唔錯，第一下吸引到人之後仲可以吹一大埋水

Seman
呢個名聽落就知好斯文，好有氣質

hawker

cyka blyat!!!

Paracetamol